1 ) Cojsem dělal o prazdnínách ?
O prazdnínách jsem byl v Praze .
Neměl jsem zadny veřeřek , ale oslavil jsem Nový rok velmi dobře .
Všechno jsem připrevil do XXX ledna , 6 protože měl jsem dost času 31 .
Ačkoli v Praze mám jenom otce , bylo zajímavěje , než v Rusku minulý rok .
Byli jsme na Vaclavské náměstí .
Když jsme se dostali metrem do něho , první , co jsem uslyšel , byla ohlušitelní řada vybyhů .
Ukazalo se , každý muže použit nějakemý pirotechnický výrobek .
Také tam bylo hodně policie , aby zakazovat nepožadek na ulicích .
Dostat se do centra bylo nerealně , ale zkuseli jsme .
Na po loviněcesty pohyb byl obrnovan , a proto neměli jsme úspěch .
Celkém bylovečer býl hezký .
Pak jsme se navečeřeli v restauraci a šli jsme domů .
Myslím , že to byl nejzajímavější Nový rok v ude ješcě lépe .
